上天比發達機會你地，你地要好好把握

沽到20000點，然後分階段入貨
20000入1/3
17000 入 1/3
14000 入1/3

等番30000

收市 去到2萬5 ，我信

gogoo

ok gun

29000@ 1/2
26000@ 1/2

大戶開善堂? 尋日熊証前三位有成十億成交

入早左?

信你

死得

傻散溝貨博反彈